行撚開 唔好再

亂咁擺一副 hi-fi 係街

我請你唔好再五十歲喺樹扮可愛

佢個look確實可惡仲要大碼衫配癲屎褲

我請你抬hi-fi 舊到死咪抬出街
冇暗瘡又黏膠布 柒到死直頭反肚

我見佢對我抬頭笑意淫淫發我姣呀

She gonna 咸濕 me

扯旗~扯旗

我太俊俏廢撚事呀

show佢~~~

我叫乜名講啦handsome boy